大家點睇天秤座嘅女仔呀？

評論下啦^_^

八婆

認真呢

成日選擇困難 做決定好慢

忽冷忽熱

我都覺 成日都唔知要點好

你係指邊方面先？

唔好咁啦 我唔係㗎

臭閪

咁惡嘅咩

係咪你遇到嗰啲係咁咋

公廁

唔知佢想點
利申 : 天秤仔

淫

靚,cute

睇來巴打俾人想得好深

但你自己都係天秤

一到重要野就決定唔到唔知自己想點既垃圾
自戀 外貌協會白金級會員
忽冷忽熱 有時主動搵你乜都同你講 有時回2隻字都懶

會唔會係咁啊

點睇天秤嘅男仔？？

平時就扮乖扮純
一到床上就見真章
好多仲有啲M傾向

雖然我都鍾意睇靚仔 但我之前自己另一半就唔係靚仔

忽冷忽熱又好似係

比較少接觸 都幾靚仔幾好相處

小妹無知一問 咩叫M傾向

真心唔知

我自己衰既
當初佢主動我冷漠
而家就掉返轉

same 對住佢頭都痛
完全唔知佢想點
同埋極懶 唔諗麻煩野 包括感情

係都要衰咗之後先識得諗

真係可以好懶 全日都攤係張床度

算啦, 跟住大家都有伴侶, 佢就分左手我就想分手

做主導等佢依賴你

咁要點樣做啊

呢個好準
利申：天秤絲

唔好要我諗, 唔好要我煩

出靚女 好似係

絲打 可唔可以講俾我聽咩叫M傾向

好嘢

應該多數都靚女

Sm入面被動果方

原來係咁

多數唔過25歲

忽冷忽熱到呢，要對自己鍾意既人至會傾向曬佢

咩叫多數唔過25歲

相反如果唔鍾意嘅人 都唔多so 佢

有共同興趣，對方教到佢野，或者對方會同佢做d以前佢未經歷過既野，佢就會濕曬

係咪都話淫 你唔撚咸濕既 ?

咁容易就濕晒

迷信on99

係睇吓對邊個啫

忽冷忽熱到一個極致
一時可以好錫你好願意為你花心思，轉個頭就可以唔理你。
初初識好熱情好有心，之後就冷漠過對住陌生人

都係嘅

其實我都好認同你講法
我係天秤女

一時時係咁 有時睇心情
覺得自己好痴線

咁其實好多女都好淫嘅
淫嘅方法唔同姐

好似我個ex獅子女
頭一次怕怕羞羞
後來就好放，好主動

而天秤就係似引誘你去曳曳咁
成日有意無意撩下你咁

公主病成日覺得自己好cute

好有經驗咁喎

一時時啦

靚女

有冇你覺得邊個女明星靚

唔係個個都係嘅

對自己嘅愛情無感
人地嘅愛情感興趣

湯洛雯唔錯 但平時唔係明星既女仔吸引D 即係普通女仔 可能因為有真實感

寬以待己嚴以律人
自己未放得低個ex就話需要時間，到散咗之後我未放得低佢唔想同第個開始住就話我賤格想拖住人
你當初都係咁拖我架炸

你講講下又覺得有啲似

可能女明星見慣晒

嘩
呢啲真係幾仆街下

猶豫不決，但決定咗就唔會改變主意

But靚既天秤女仔我見過一個only 😂

靚唔靚女關星座撚事咩 on9星座撚

喺佢眼中我先係仆街嗰個
btw哩個post大部份唔好嘅性格都適用於佢

認真 中出即飛就岩

好中！

講唔講得㗎

純粹係討論下姐

可能佢係特別啲嘅天秤座呢

唔man 扭扭擰擰 比較被動 但係幾好笑 又就得人

幾版講嘅特質apply落天秤仔都啱咖

我淨係知天秤男係仆街
鍾意逃避責任

知你勁啦

其實唔關星座事 純粹想發洩下

但係我識得一個又OK喎 可能真係性格問題

例如呢？點樣逃避啊

咁應該又係性格出事

用眼

點解咁講

天秤 靚女多

有冇想睇下

相

覺得性格點呀？

係我性格出事 喺佢眼中有問題嘅一定唔會係自己

好正 又淫賤

都過咗去啦

可唔可以講下有幾仆街 做咗啲咩嚟

其實成日都好多嘢諗
同埋好多時都真係睇心情

覺得你煩嘅話就會開始Hea覆你

性格問題
我就係被動

主動得多會攰㗎

離場啦巴打, 唔好學我沉呀巴打
我個個佢一無興趣就點撩都hea覆

如果佢feel到之後對你冇feel嘅話 又或者你唔係佢鍾意果類型 就會開始唔多理你 或者唔覆你咁多

費事你有錯覺 費事覆得多 你會以為自己有機會

我都係呀

Tg sc?

Sc

我個ex就係天秤女

我前度就係天秤

希望快啲滅座，屌你老母

覺得點？

好難就到佢
好容易就發脾氣，但都好易氹
有啲任性
總之唔易相處

唔緊要啦過咗去就算啦
展望將來啊巴打

岩呀 隨緣啦